Final Fantasy XV 偷跑區（1）

有無巴打幫手提供情報？
一直都好上係PSN到訂，但上次FIFA17 經驗，以後都係睇定d先上網買，點解？因為上網訂貴過實體加人地偷跑我都on99咁玩試玩版囉！

我講嘅中文版，thank you

無人

咁係未有偷跑呀嘛，你想知啲咩姐

卡有
lm#

未有

成班友走黎走去又推車唔知做乜

今次咁守規矩嘅咩？

就黎忍唔住買日版

Me too 但日版好貴

數碼版定實體版好？

應該正日先有中文版

數位版轉game 玩方便好多，由其係而家冬天，唔使行黎行去，又唔使揾位放碟，但下載較費時，有可以價錢會較貴，hard disk 內量未必夠，聽聞第一日已要update 7GB嘅野。
實體就可以收藏，可能會平d,有機會早少少玩

Digital 星期一深夜 12點已經玩得
駛鬼偷跑咩

有偷跑嘅而家就玩緊，可借無....

有呀，無裡文版啫

中文

諗緊實體定dl版好？

今日係咪有得買呀咁？

留名偷跑

留名

最新消息黃金下就3-4點偷跑
朋友係game鋪做

Lm

留名等偷跑

有無人係sony訂收到email？

正！希望大貨！人人正價入手！

正日哥出動未

其實今集有咩賣點 除左全部gay 隊友之外

傳聞好景已有

呢個係最大賣點，有幾可game 會有得玩呢樣野。隻game可以激發起你心入面嘅斷背山！

我剛好係旺角，一陣睇睇

係真唔係先

Thanks 巴打！

情報，深水埗$500up

情報 ： 深水埗$458已有

好景鋪頭幾點開門？

應該開緊

去黃金睇吓先

好景未有

中文版似要等聽日

今晚12點玩得dl版

其實中文版係咪沒偷跑？

純日？

情報唔通係假嘅？

數字版係咪今晚12點解鎖

未夠鐘返貨掛...晏啲等其他巴打匯報

有冇巴打知灣仔188有未

深水埗黃金未有

上面條友仲話黃金有

人在旺角，偷跑條鐵

1日都偷唔到

小學雞 係無處不在 巴打們要留意

仲未有？

數位版竟然唔洗中伏

奇蹟 竟然冇得跑

情報： 未有

索尼吹到咁行點俾你偷跑

其實仲有冇好玩之處 好似人龍咁玩法既 主角好mk
會唔會大伏

明明日版同歐版都偷得點解中文唔可以

FF主角由cloud之後有邊個唔係mk頭
等左ff本篇出arpg等左好耐 零式psp版玩左百幾個鐘
與其話似人龍不如話似witcher
係啲side quest重覆左啲同埋無乜故事性
限時加入個啲角色又唔俾帶去大地圖
將軍好撚勁

訂luna edition提前收到算唔算偷跑

但係cloud 樣接受到 呢個感覺好柒 唔似主角樣

以家行埋188睇下先

巴打有無好消息呀

都係無...有冇搞錯，一日都唔偷跑

之前係188 訂左 通知聽日拎
另外lunch time 有行過一圈188..
有一間卷緊poster

屌...重諗住放工去買...點知無偷跑

今次竟然PSN無中伏....

今集noctis幾撚型wo

數位版有得down定先？

琴日開始已經可以down 定。數位版今晚12點可玩添！

聽日要返工呀

今日放工早啲訓，十二點起床玩

到而家(17:33)都未收到

最後都係買咗數位版

大家知唔知188幾點會到貨？

應該好似畢幫咁晨早到左等今日先賣？

應該d舖今日一開門就有，我覺得琴日到左貨，不過唔比賣

188 太遠,有無巴打轉頭方便報灣仔電腦城既價

岩岩先收到

上個禮拜出G-Gen
今日出FF XV
下個禮拜出人中6

係咪想逼死我

腦場二樓話兩點先到貨

仲諗住一點lunch 去買。。。

已買，信和藍店459

荃灣個邊有得賣未?

188 有貨喇 468

葵芳walk in468

跑過去188啦你

調景嶺都有，468

468正價？

我仲on99懶行係腦場訂左添

頭先lunch去真係話未有

早知行去188買 而家係腦場附近白等

搬左去台灣未有機
見PCHOME機連GAME要1萬2，諗緊

Any 188 love?

188 返左2樓 468

講錯 灣仔電腦二樓先岩